已經feel到個主無乜力

港股完蛋了，走貨過年

屌，打錯字，個市無乜力

主主人

今日又爆升了, 樓主正一豬閪

好撚煩 係咁開ON9 PO

又要打飛機 又冇POINT.....

對唔住囉，咁我唔開囉

收嗲啦你 又燈

我支持你d熊仔

樓主好波